<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>jalalbricha</title>
    <link>https://jbricha.github.io/tags/truestory/index.xml</link>
    <description>Recent content on jalalbricha</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <copyright>©2016 Jalal Bricha | Blog Powered by Hugo CMS</copyright>
    <atom:link href="https://jbricha.github.io/tags/truestory/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Spam de Blabla Consulting</title>
      <link>https://jbricha.github.io/post/spam-de-blabla-consulting/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2016 15:25:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jbricha.github.io/post/spam-de-blabla-consulting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Aujourd&amp;rsquo;hui je cherchais une info dans mes emails, et je suis tombé sur un truc que j&amp;rsquo;avais écris en 2014 pour déconner avec des amis. C&amp;rsquo;était à l&amp;rsquo;époque où j&amp;rsquo;ai commencé à découvrir les joies de la SSII.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bref, une opportunité à ne pas rater!&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bonjour M. Bricha,&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Je suis en charge du recrutement de la société Blabla Consulting, et je suis ravi de vous spammer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En ce moment nous somme à la recherche active de profils de développeurs dans les technologies de pointe, afin de les louer à nos clients du CACA-RENTE. Les projets sur lesquels vous allez intervenir seront très enrichissants, et vous permettront de vous épanouir dans la correction de bugs dans des langages dont vous n&#39;avez jamais entendu parler.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Notre encadrement pendant vos missions chez les clients sera à la hauteur : un point tous les trois mois pour permettre à nos commerciaux de venir chez le client renouveler le contrat de sous-traitance et voir s’il cherche d’autres consultants. Le commercial passera 5 minutes pour vous voir et vous demander si l&#39;ambiance vous plaît. Il ne sert à rien de répondre par ou ou non car le commercial s&#39;en fout royalement de vous et de ce que vous faites. Si vous vous voulez voir  ce dernier moins souvent, vous aurez le choix de travailler mieux et de plaire à votre chef de projet chez le client, pour qu&#39;il vous passe à des périodes de renouvellement du contrat à 6 mois ou 1 an.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Notre société s&#39;engage à vous accompagner tout au long de votre carrière pour faire évoluer chez les entreprises les plus prestigieuses. Les prix de nos consultant chez nos clients sont en évolutions permanente. Pour vous motiver encore plus vous ne serez pas au courant de votre tarif ni de son évolution auprès du client, vous n&#39;aurez donc pas d&#39;argument pour négocier votre augmentation annuelle :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si vous êtes intéressé par notre offre, et vous le serez sûrement vus les 20 jours qui restent sur votre carte de résident, veuillez me contacter le plutôt possible, je vous promet de vous contacter le plus tard possible :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si Zellija&lt;/br&gt;
BlaBla Consulting
&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Bon c&amp;rsquo;était bien sure pour rigoler, il y a aussi des points positifs en SSII, comme investir dans les jeunes en les jettant dans des missions sans expérience, ils se forcent donc à apprendre et à se débrouiller, ce qui est pas trop mal !&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Allez a+&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>